有沒人早走左小米 好後悔☹️

19蚊走左10手

我$19接咗你10手

我用19.7推高左佢

入左貨就上少d連登啦

刁 仲入唔入好 係咁新高
係咪癲左

正股都升10%實會回吐
等回再睇價入

信我 一定上22蚊

刁你 一日升1蚊好未

IPO第一日走左...

好你少少 企到三日

好彩我未走 雖然唔多 得2手

好撚後悔

落左袋先叫賺

個撚個一開波吹淡

上晝放左，下晝再入

唔唱淡點入貨

買左更加要上多d連登啦，見到連登唱好就要走了

因為size 夠大，個個基金都要，所以要質低同唔好引到老散抽

利申：IPO開市七分鐘內走曬七手

唔洗後悔，而家再入

睇遠少少好無

有買貴無買錯

今朝20.2走早咗
估唔到上21

晏晝通常跌

尋晚set左21蚊
今朝10:30起身中環返工 未到office已經唔小心triggered賣左2手

有賺想點